停撚咩！！！！！！

之前有人出過好多post話文宣唔到位
咁係唔係唔文宣啊？？？？？
喂大佬前線手足戰略有問題咁係唔係應該
改善戰略啊！！！！！！

做咩突然話前線手足全面退場？退到幾時？退倒2014？？？？？
要唔要出場係前線決定
如果大家真係咁想要民意就唔該大大力搞文宣！
向市民同全世界解釋我地做緊咩同點解要咁做！

前線手足要考慮嘅係
1. 夠唔夠人
2. 仲有冇力
3. 有冇一致目標（eg set完rb就走？留守？升級？）
4. 可唔可以安全離開（研究地形，交通，附近民居）

各位大佬幫手諗吓戰略好過啦我求下大家啦

我都唔知應該開咩台是但啦唉

利申勇武
但覺得喺未有好既戰略同對策前唔可以再出去送頭

但而家有狗做臥底滲透之下好容易又出事，建議真係要停一停諗下對策先。

唔好意思，阻你一陣
「警察還眼」聽日812 1點機場要人！！！

邊個話停！！！已經冇得停！！！依度係戰場！！你叫上戰嘅人唔好打係咪有病呀！！！